[廣傳］所有入過立法會同煲底既同我即刻報失Sim卡

見到岩先巴打都開左個post但講解得唔夠多
為左大家安全，請容許我開多個post。

大家唔好以為你開左飛行模式，熄左機就安全
因為最危險既其實係你張sim卡。

每張sim卡會有自己獨立既一堆imei number，佢會因應你係邊個地方而連去最近既一個基站。

你熄左機又好冇開GPS又好開晒飛行模式都好，佢都會連接到，而且係你所有路線佢都會知道。

發夢知道立法會入面有應該一個獨立既無線基站係for立法會室內用，而煲底就會連去立法會大樓室外果個基站。

每間電訊商都會有晒呢堆record，警方要搜證既話佢地一定全力配合。當初魚蛋果時，即使你係到行行企企，但鏡頭影到你，你個location又顯示你係旺角邊條街，佢都會有殺錯冇放過charge左先。

報失張sim卡只需要30-100蚊手續費，阻你5-10分鐘，keep番同一個手機號碼的。如果你係學生而最近又好手緊冇30-100蚊手續費，請放低你TG，我比你。

如果可以既，請換埋你部電話，因為imei會show埋你手機型號。

所以記住記住記住要做

最好全民去做，保護義士

推

pish

儲值卡呢？係咪要換？

P

Push

Trade in iPhone 好貴呀

買過部cheap雞電話用住先
發夢既舊手機收埋一段時間
會唔會安全？

報失sim卡 應該唔使咁貴
上次廿蚊搞掂

真心問 報失SIM有用嗎
電訊公司都會有你個人資料同舊卡RECORD

同問

老老實實 你張SIM卡同電話跟你返到屋企已經解釋唔到啦
我就認為著過D衫褲鞋襪一定唔可以就著

推
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

如果真係全程flight mode/ turned off 係冇事，不過建議照做

有實名登記上台又有用過手機就走唔甩
希望大家唔好未出發就先唔見電話咁慘

即使換埋機 係咪仲有用?
換唔換sim 卡 都有哂舊record
轉咗台 都知你之前啲record

PUSH

SIM card ID 轉左
唔係100%有用
但係令對家做多少少野
因為要跟你呢條線，就要merge番唔同嘅sim card 號碼

唔係掛，竟然有人用真卡唔用太空卡？

問多少少
報失就可以?唔洗換新number?
另外如果已經隔左一日返過屋企公司 仲有用嗎

如果你係上台 （非儲值咭）
帶身份証明文件，去舖頭話報失，出過新sim
唔駛轉新number
通常唔問你幾時唔見，有嘅你未作早啲，不過都唔落RECORD未見過有人問
有機會收SIM CARD費 頂多十蚊廿蚊咁 多數唔收
新CARD通常十幾分鐘後正常使用，有啲官方話一個鐘

儲值咭就要搵番張大咭 因為本身無身份記認 （有無需要報失自己考慮）

跟SIM ID叫IMSI
IMEI係電話ID

難左d,要check 實check 到

ICCID (Integrated Circuit Card Identifier) - A SIM card contains its unique serial number (ICCID). ICCIDs are stored in the SIM cards and are also printed on the SIM card during a personalisation process. The ICCID is defined by the ITU-T recommendation E.118 as the Primary Account Number.

上年換過要手續費，咁快改POLICY

就算報失開新卡都有舊record
真係有效？

幫手推

唔該曬手足提醒 已報失sim卡

唔會

push

最好真係收到佢搜晒所有證先用番

報失作用在於你6月29日，30日已經唔見左張卡
不在場證據呀巴打

重申多次，報失作用在於你唔知你幾時唔見左張卡

推!

對家唔會做多左野，因為都係OPERATOR比佢
但MERGE左operator又未必會留舊sim record

發夢見到琴日個個都好細個，唔識保護自己好正常

報失 ＝ 唔知邊個拎左你張卡再發夢唔知去左邊到

儲值卡就直情換新啦
再將舊number飛線去新卡

如果要報失係去邊報？警局？
代朋友問

對，岩先我都想澄清番
唔該巴打

愧為電訊撚

去電訊商呀 好似大卡換新細卡咁

換過張太空卡

啲record無咁快刪
後面就好多套野
每套都各自有log
啲settings亂Q哂龍
加上通常做呢啲公司唔好pay
周不時有人走 或者換人
又有外判
要搵其實好易搵
但啲野會好亂

呢個我可以全部唔用未必可能或者去答你
原因唔講

報失目的在於 有人發夢果時拎左你張卡再唔知去做左乜野

假如你住屋村，有10座樓
咁其中4個天台裝左基站
佢會顯示到你係最近果個基站既連接

但一定會睇到你乜村咁

報失無用架

用儲值卡 去鴨記執部二手電話。用完 兩樣都丟棄就有用。

全程開flight mode, 熄機都有用。flight mode 熄機期間係唔會connect去基站。

用得電子野 就一定會the big brother is watching you.

你果個台既門市，唔好呢一兩日去，再過幾日先

連登全部都毒撚邊敢去

3使唔使錢

多啲人報安全啲
如果得佢地報咪仲更加容易成為目標囉

30HKD 好似係

咁換左機，大卡換細卡好common
不過我都建議左一係過幾日，一係全民換

最好無去過都照報失sim卡
因為要擾亂佢 最佳方法係多垃圾資訊

如果而家喺屋企用緊同一張sim卡
報失仲有冇用
發夢入咗去救人

CMHK點好
幾時去好

唔好再推呢個！！！
已現時4G 電訊站技術來講，只會知道你平面位置資訊！！
即係你話去左煲底發夢就得！無人知道你去過立法會！仲未做到高度紀錄！
但你主動去報失間接承認自己身有屎！報失左，黑警一樣可以捉你，電訊公司仲可以主動比名單出黎！有咩人報失而同時去過煲底！
報失＝主動投案咁解！資料一早紀錄左，報失絕無意義！

重點要全民先有用 必須cover佢地 唔勇武既和理非可以幫手做

我唔會逼人信我
但講左好多次立法會有室內基站，由煲底入立法會已經會自動跳站

其實跟據現時技術個基站真係有可能準確分到你係煲底接收立法會入面接收同埋係添美道行人路接收既分別咩

有冇電訊狗fact check下？

會唔會變相facilitate警犬
去電訊商問邊個報失sim卡 即刻有曬一個list

正解

但係如果一條友報失話自己廿幾號已經唔見左張卡，然後張sim記錄仲係日日見到張卡返屋企既話都好難搞呀？

立法會入面有室內基站去照顧 Indoor coverage
正如好多大型商場同酒店都有自己獨立既基站去照顧番自己D客
專業知識唔多，有錯請屌

其實大部分電訊商換sim唔係都係免費咩？

不過話時話，即使換左，電訊商應該都有你之前果張sim card number，應該點都查到係邊個？請電訊狗入黎指教

即係發夢進擊前抆張sim卡黎,飛行mode再熄機就最安全?

肯肯定會，大家小心

對

呢個亦都係我擔心既野，technical層面可以用咁既方法解決，但operational真係要再諗下

例如每日換sim人數多唔多
太多人一次過去換會唔會引起懷疑等等

我驚佢地會查報失卡既人

冇都要

報失sim卡好揚架喎
尤其用支那移動換新卡會要攞身份證

//你熄左機又好冇開GPS又好開晒飛行模式都好，佢都會連接到//

呢個應該錯
手機冇開著/飛行模式
cellular module 係唔會有任何電訊signal 送出去
除非你傻左開著wifi 自動/手動連左某啲public wifi

發夢中午兩點鐘到經過中信嗰邊部手機連左個唔知邊到既wifi 見到即刻熄左 會唔會有事？

岩岩去左添

最後結論係咩都唔好做
利申煲底出面

你比錢我換個最cheap既電話得唔得

全民報失

Please pay attention！夢到係全港市民都唔見左丫

推，差佬一定會做呢樣。 有佢就冇alibi

叫多d人去報 見到csl預左&已準備好sim卡等大家去報

最新update：
岩先同幾個行家再傾過，Confirm左係技術層面上係一定會知道你入左去立法會，而且知道你入左幾耐。

再update：
會知道埋你當時用既手機型號係乜野

真？

係 換左 櫃台好大疊係度

可以check到咁準確？

gps應該有誤差架bo

加上當時訊號干擾得咁勁

會唔會去左添馬公園野餐但gps認左落立法會？

再講多次，立法會入面有一組獨立天線，入左就連到，連到就show到

not gps but sim card IMSI

你可以留意下每人換既人其實都好多
同埋唔係換，係報失

報失會點樣mark低record？有人話最近一星期內唔見，但忘記確實日子去報失如何？

其實係去過既做乜都唔會洗得走d record

佢唔會問你原因同埋幾時唔見

用邊個台都一樣
只要黑警搜證，邊個台都會合作

個zoning係咪真係咁清晰𠝹開？
ensure到入面組天線完全收唔到室外既訊號？